<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>jordan &#8211; JDsevenShop</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/the/jordan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://wtruongg.github.io/JD7Shop2</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Oct 2021 15:56:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 5 loại giày jordan hot nhất 2021</title>
		<link>https://wtruongg.github.io/JD7Shop2/top-5-loai-giay-jordan-hot-2021/</link>
					<comments>https://wtruongg.github.io/JD7Shop2/top-5-loai-giay-jordan-hot-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Vo Van Truong]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Oct 2021 15:56:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[sport shoes]]></category>
		<category><![CDATA[jordan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://wtruongg.github.io/JD7Shop2/?p=781</guid>

					<description><![CDATA[Dòng giày jordan có thiết kế cổ thấp, mang đến cảm giác thoải mái và dễ di chuyển]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span id="more-781"></span></p>
<p></p>


<h2>Top 1 : <strong><em>Giày Jordan cổ Low (thấp)</em></strong></h2>



<p>Nói một cách dễ hiểu thì đây là dòng giày có thiết kế cổ thấp, mang đến cảm giác thoải mái và dễ di chuyển. Dòng cổ thấp đã xuất hiện từ những ngày đầu tiên thương hiệu vừa được thành lập, điển hình có thể kể đến là sản phẩm Jordan 1 OG, chúng đã góp phần giúp đưa tên tuổi của Jordan được nhiều người biết đến hơn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://sneakerdaily.vn/wp-content/uploads/2021/03/air-jordan-1-low-usa-cz8454-400.jpg" alt="" class="wp-image-53158"/></figure>



<p>Càng về sau sản phẩm càng tân tiến hơn và được cải thiện đáng kể về mặt chất lượng, thiết kế để phục vụ nhu cầu sử dụng của người tiêu dùng. Nổi bật có thể kể đến là mẫu giày Air Jordan Retro OG hoặc Air <a href="https://sneakerdaily.vn/danh-muc-san-pham/air-jordan-1/" target="_blank" rel="noopener">Jordan 1</a>.</p>


<p>Mua sản phẩm <a href="https://wtruongg.github.io/JD7Shop2/san-pham/air-jordan-1-mid-se/" data-wplink-url-error="true">tại đây</a></p>


<h2>Top 2 : <strong><em>Giày Jordan cổ Mid (cổ lửng)</em></strong></h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://sneakerdaily.vn/wp-content/uploads/2021/03/httpshypebeast.comwp-contentblog-2.jpg" alt="" class="wp-image-53156"/></figure>



<p>Phân khúc&nbsp;<a href="https://sneakerdaily.vn/danh-muc-san-pham/air-jordan-1-mid" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Mid</a>&nbsp;của giày Jordan là những sản phẩm có phần cổ giày không quá cao. Chúng được người tiêu dùng ưa chuộng vì thiết kế trẻ trung, dễ phối đồ và ôm chân mà không bị khó chịu. Điều này dường như là tiêu chí quan trọng bậc khi chọn giày để chơi thể thao, đặc biệt là các môn phải chạy nhảy và di chuyển nhiều như bóng rổ.</p>



<h2>Top 3 : <strong><em>Giày Jordan cổ High (cổ cao)</em></strong></h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://sneakerdaily.vn/wp-content/uploads/2021/03/httpshypebeast.comimage2015063-t.jpg" alt="" class="wp-image-53152"/></figure>



<p>Đây có lẽ là phân khúc giày được sử dụng nhiều của hãng từ trước đến giờ.. Thông thường khi nhắc đến giày Jordan nhiều người sẽ nghĩ ngay đến những đôi giày cao cổ, thiết kế thu hút và cách phối màu tuy đơn giản nhưng lại cực thu hút. Đây cũng là phân khúc đầu tiên được ra mắt của hãng với sản phẩm&nbsp;<a href="https://sneakerdaily.vn/danh-muc-san-pham/air-jordan-1-high" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Air Jordan 1 High OG</a>, ra mắt năm 1985, bán với mức giá lúc bấy giờ là $65.</p>



<h2>Top 4 : <strong><em>Giày Jordan KO&nbsp;</em></strong></h2>



<p>Air Jordan KO được lên kệ cùng thời điểm phát hành phiên bản Low. Chúng được coi là vị cứu tinh của Air Jordan 1.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://sneakerdaily.vn/wp-content/uploads/2021/03/air-jordan-1-ko-history.jpg" alt="" class="wp-image-53149"/></figure>



<p>Chữ KO là viết tắt cho cụm từ Knock-off. Khi ra mắt dòng sản phẩm giày Air Jordan 1, Nike đã thu về được những phản hồi tích cực đến từ người tiêu dùng. Một thời gian sau đó hãng quyết định restock lại dòng sản phẩm đó nhưng lợi nhuận không được như ý muốn. Để thoát khỏi tình trạng đó họ đã quyết định thiết kế và cho ra mắt Air Jordan KO.</p>



<h2>Top 5 : <strong><em>Giày Jordan Hybrid</em></strong></h2>



<p>Phiên bản Jordan Hybrid là sự kết hợp giữa đế của Jordan 2 và upper của Jordan 1.MJ đã từng mang đôi giày này trong các trận đấu ông thi đấu khi còn là một tân binh. Jordan Hybrid cũng là một trong những thí nghiệm đầu tiên ở phiên bản Air Jordan 1.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://sneakerdaily.vn/wp-content/uploads/2021/03/Blog-57.jpg" alt="" class="wp-image-53165"/></figure>



<p>Hybrid của Air Jordan sử dụng chất liệu chính là da, swoosh với họa tiết là vảy của các loài động vật bò sát. Phần Midsole trắng và có đế&nbsp; ngoài là đế gum. Đặc biệt, logo wing trên phiên bản Hybrid là logo wing của Nike chứ không phải của Jordan.</p>



<h3><strong><em>Chọn kiểu giày đem lại sự thoải mái khi mang</em></strong></h3>



<p>Nhiều ý kiến cho rằng giày bóng rổ phải đi những đôi cổ cao thì mới có thể bảo vệ cổ chân khỏi các chấn thương không đáng có. Ý kiến này chỉ đúng một phần vì chỉ có những đôi giày cổ cao ( high top ) coe thể hạn chế tình trạng lật cổ chân.</p>



<p>Nói như vậy không có nghĩa là đi những đôi giày cổ thấp sẽ dễ bị lật cổ chân hơn. Việc có bị chấn thương ngoài ý muốn hay không còn phụ thuộc vào lối đánh và cách chơi. Vì vậy nếu thích đi nhưng đôi giày cổ thấp hay cổ lửng đều không vấn đề gì nếu bạn có lối chơi phù hợp.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://sneakerdaily.vn/wp-content/uploads/2021/03/anta-kt2-outdoor.jpg" alt="" class="wp-image-53172"/></figure>



<p>Nếu bạn thích cảm giác đi giày như không thì nên chọn những đôi giày low-profile. Tuy nhiên bạn sẽ không cảm nhận được sự thoải mái và êm ái do bộ đệm mang lại. Nếu đầu gối của bạn có vấn đề thì những&nbsp;<strong>giày bóng rổ Jordan</strong>&nbsp;cổ cao và có cushioning sẽ rất thích hợp với bạn. Việc chọn được một đôi giày mang lại cảm giác thoải mái nhất sẽ giúp bạn chơi bóng dễ dàng.</p>


<p>https://media.giphy.com/media/dXQySomSteGzajNFmD/giphy.gif</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://wtruongg.github.io/JD7Shop2/top-5-loai-giay-jordan-hot-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
